其實做friend嚟講肥仔都算係咁

有睇條片就知佢幾咁苦口婆心
條友應該一早知呢條賓穎咩料，今晚擺明想食老鼠
肥仔唔想老鼠行差踏錯，對唔住老婆
片一開頭佢幾明顯係夾硬坐埋入車，做晒電燈膽咁
條賓穎明顯想支開佢，點都話送咗肥仔先
肥仔唔放心老鼠，係都話要送咗賓穎返屋企先，上咗的士都僵持咗成分鐘
之後係老鼠開埋聲，先無再出聲
撘撘下的士肥仔諗落都係唔對路，曾經試過力挽狂瀾，話不如玩大啲，送咗老鼠返屋企先
最後都係唔成功，老鼠拍埋心口話各自返屋企，肥仔先不情不願然落車走
一般酒肉朋友通常扮唔知算，肥仔真心為朋友著想，盡晒人事
老鼠真係唔配有呢啲朋友

推

肥仔想抽水

on9
肥仔想屌閪就有
搭晒賓妹膊頭

佢想拍老鼠膊頭喎

其實果個肥仔就係肥佬黎

個肥仔呢一刻應該好唏噓

不過講開又講
佢兩個應該有晒前科
肥仔先識咁緊張

笑左，不過我自己覺得肥仔應該係想阻止

格uber 肥仔叫駕

賓妹一開波都對老鼠發姣
正常醒水都唔會搶黎食
所以肥仔應該係專登玩嘢分開佢地

圍内好明顯一早知啦

看圖作故事，夠可以話肥佬想玩大d 3p

似係。
想救都救唔到
睇住佢衰，真係好無奈

睇你老母閪圖咩
你唔撚識睇條片既

肥仔應該頒個最佳朋友獎俾佢

安仔記者會冇同肥仔道歉

我都係咁睇
人地最後都再三同佢確認

肥仔應該一早勸過佢，可以安用左下體諗野

擺明係肥仔想食啦
係friend 仲點會上車，幫兄弟食女先係路架嘛

用下腦啦

證明都好多連登仔係用下體諗嘢

肥仔中途仲隔住賓穎拍咗下安仔膊頭，似係提醒佢一啲野

係，睇得出好著緊佢

肥仔 friend 可能同 sammi 都係 friend
或者一早知佢兩個有野

可能肥仔都識馬明

我已經盡哂力

安仔剩係同愛自己既人道歉，都無同馬明say sorry

如果你條女紅杏出牆, 對方仲公開同全世界講, sorry 我食左你條女, 你會真心feel到道歉咩?

佢應該好想阻止件事發生
老鼠安應該好好珍重惜呢個朋友

搭膊頭就想屌閪? 你係青頭仔?
睇晒成段動作氣氛表達梗既野先衝出黎啦

如果個肥仔想抽水...應該係送左安仔返屋企先...
佢開頭係咁話送左賓穎...證明想幫安仔啦...
不過老鼠安都唔領情

最左？

條肥仔似係想幫佢，不過點解你地覺得老鼠同條女第一次？我覺得佢地暗交左一段時間，肥仔好似第二日就走，所以佢可能返黎香港無來未必知佢地d野

應該同SAMMI FD,唔想老鼠衰既

好明顯肥仔係救朋友出火坑

老鼠安不配擁有肥佬依嗰朋友

其實個肥仔叫咩名 應該都係圈入面啲人嚟?

應該係個肥仔知道黎緊賓穎會同個司機夾埋做新聞
所以想試圖阻止件事發生
可惜之後許志安講鯉魚門三個字之後 已經跌左落陷阱番唔到轉頭
我唔信一個公眾人物係一架uber度偷食錫咀可以錫到車cam都錄到d聲囉

咁講咗咁耐 個肥佬係邊位

最右

健身教練

許志安成日上去做運動

肥仔仲清醒 念到的士十部有九部都裝cam 但果兩條友已經俾慾火遮蓋雙眼

嘥氣啦，根本自己都想屌埋一份

當日既相 應該係中間果個？

好想同肥仔做朋友

仲唱你的男人 on9

我正式宣佈肥仔成為2019年度最佳好朋友!!!

個肥仔好似error果個

安仔話 我返我屋企 佢返佢屋企
佢先肯落車

條片入面, 肥仔隻手跨過賓穎
練左幾野老鼠安條頸
好明顯想佢醒下啦

係中間

仲要比西穎係咁屌

喊左

係 正常都會送女仔安全返屋企先
好紳士

肥仔幫到出哂面都無人理佢 啲人仲話佢想溝賓妹先咁落力 呢個世界好人難做

肥仔真兄弟

係想阻止就光明正大阻啦 動機係為兄弟怕咩阻
佢幾下動作都想抽下賓妹水
係咁正義就坐副駕啦
講到咁努力阻止好似講到佢100%知道實比人發現咁
明顯唔係擔心比人發現啦
擔心比人發現就送埋果兩條友去賓妹屋企 再自己走
確保無事先走 咁就真係friend啦

擔心老鼠行差踏錯仲好笑
真既話 阻到咁出面姐係知佢地一早有路啦
比著你兄弟係咁 你會唔會咁阻 緊係私下同佢好好咁傾而唔係條二奶面前咁阻
係阻止佢地一齊而唔係阻止佢地扑野
on9都知阻扑野阻得一次阻唔到第二次

係娛樂圈玩慣既人 有咩淫賤史未見識過
佢痴得班大明星多 自己都玩唔少啦
老鼠都忍唔到 佢會忍到？
聽個對話語氣老鼠都唔係好想理佢 純粹想拿拿林耍走佢
Friend極有限啦 諗到個肥佬咁正義凜然

人生有個真正朋友～

睇番肥仔真係唔話得

好難講，一開波肥仔都搭住心穎膊頭

關撚事咩，睇得賓穎d動作都知佢兩個實扑過野，不過今次比個司機出賣姐。
懶係正義撚咁阻得今次又點，人地要搞又點到你管

肥仔 安仔最好都係交比條賓州話哂事 你盡力架啦 正所謂鳩硬冇朋友

做傻仔唔緊要 仲要咁大聲話人知自己係傻仔

肥仔擺明就想幫許志安啦

On9
有的士佬係度架
點樣講到咁白呀？
依家咪衰撚左囉

即係唔係一時失控，而係已經持續咗一段時間，圍內朋友都知道亦勸過老鼠，佢都唔識甩，正一大仆街

講得不能再啱，呢個肥仔真朋友嚟。

我都係咁諗 但一個二個就話佢其實都想食賓穎

你唔洗曲線表明自己無朋友

老鼠唔耐煩咁講會各自返屋企
即係老鼠都知肥仔擔心d乜
但都中招

肥仔：抵啦

個肥仔未走 條賓妹都挨撚埋落去啦
都做到咁 再講白D又有咩所謂
或者講完加幾句 醉左啦 唔好比人誤會之類咪得
就算照講 咪話的士佬吹水囉
定佢知有cam

個肥仔要做既野都做晒

去驗一驗腦啦
你睇真啲一開頭老鼠想拖賓隻手係放係下面既
姐係佢都唔想咁明顯比埋肥仔知佢兩個有路
肥仔都明眼睇到佢可能飲醉會做錯事希望提一提佢
肥仔角度覺得條女痴埋去、但實情係佢地兩個一直有路

就算肥仔送左賓妹番屋企先
我諗許志安都會飛的搵番佢

睇安拖佢第一下應該係一早有路
姐係識哂玩一背住人就黎料既動作
如果係即興唔會有咁多拖手動作

肥仔好撚慘 幫又幫到盡 又要比賓妹同老鼠屌

一聽佢啲語氣就知冇朋友淨係識紙上談兵

其實個肥仔有冇名？

一念天堂 一念地獄
自己簡左條不歸路

大佬呀，佢當下都唔知安同賓既關係
點會講到咁白？你同人相處過未？
依啲情況點會講到雙方都咁明白呀？
你講果啲係捉奸或者係安條女果邊既朋友

你係咪無真正朋友
係朋友就唔洗咁隱晦 驚得罪佢兩個 試探式咁講野啦

普通朋友 知人去緊扑野 你會阻止？ 你邊位呀？
做娛樂圈 大家出黎玩咁多年 扑個野幾咁閒
你估個肥仔第一日出黎玩呀？
無啦啦聖人上身阻人扑野
仲諗到咁長遠驚破壞家庭 老鼠自己都未撚驚過

肥仔真係算係咁

我都覺肥仔 係幫緊老鼠安
尤其佢落車之前再問多老鼠安 幾次
做朋友做到咁真係唔話得

好乜鳩，跟本條肥仔自己想食咋嘛

我就覺得佢地唔似第一次。

老鼠表面好似唔主動，但望下佢隻左手就絕對唔係囉。。 而且正常人ONS開波前點會不停十指緊扣玩拖手仔，係都攬腰掃膊頭啦？
我一望到佢地靜靜雞拖手(仲要唔止一次)，就覺得佢地唔係即興一次性咁簡單。

以小人之心 度君子之腹

不過我buy肥仔係真朋友

肥仔問你肯定？果陣已經看穿一切

已經有默契十指緊扣

咪係 正常真係想屌西抽水既
俾西穎屌兩野就縮啦
但係肥佬厚住面皮唔放棄繼續話送佢番屋企
隻過街老鼠仲嫌佢煩咁 真係正仆街黎

肥仔會唔唔會想屌老鼠？

你問我有幾句已經好撚白

第二個可能性大好多

肥仔真朋友

條友弱智咪撚理佢
連人都唔撚識做分分鐘

肥仔擔心佢酒後亂性
查實老鼠不知幾清醒

肥仔呢類人未出事之前所有人淨係會當佢傻仔
覺得佢阻頭阻勢
出左事之後先知道佢係好人
不過件事已經發生左 一切已經太遲
試問識得一開始就識珍惜既人又有幾多呢

健身果邊應該一早知

SAMMI都有上去做過GYM仲要同心穎一齊做

所以有時候做朋友見到咁既情況真係好難
你又唔可以大聲聲咁話佢

留名睇撞車

同你一樣留意到佢地啲細微動手
好明顯係玩到熟哂手，但其實周邊啲人實估到既
所以偷想唔比人知真係無可能既

On9冇藥醫

我都咁認為，如果老鼠安真係醉左就一早揸雞穎個波，點會無左電燈膽先做？

肥仔唔係唱片公司d人咩

睇嚟你識啲朋友都係豬朋狗友，你唔俾肥仔一而再再而三勸許志安？
只係可能之前勸過唔聽但咁啱無事，但唔代表次次都咁好彩。

想3P

肥仔有義氣

我覺得老鼠其實係內心有掙扎過嘅，不過好快give up咁解

就係呢一下....
好有愛

安仔算有定力啦
條女咁樣咀你 唔通推開人咩 無禮貌呀

其實佢都已經盡晒力
先夾硬上車 再話送條女返屋企先
一直死纏爛打 比人串都話要送心穎返去先
直到安仔開聲沒計
之後再好夾硬咁話玩大d 送安仔返去先 但兩個當佢死 沒人理佢
到左又死唔落車
再煩住佢地 到安仔話各自返屋企
返到屋企call佢先肯走...
都真係已經好唔要面咁為佢好阻止

冇睇片? 聾既唔識聽?

冒着阻人扑嘢既風險都要救番個朋友

明明提晒佢
仲要俾人屌俾人落晒面
冇得怨啦佢

雞架盡現，平時扮純扮乖。實情粗言穢語，又淫又賤

可能都唔係第一次偷食喇已經

岩岩再睇多次 我轉軚啦
對唔住肥仔

要say no只會係day one既事
個人沈左船就唔會自己走得返出黎

肥仔呢下
好撚有義氣

冒住比人燒春袋嘅風險 都唔想兄弟行差踏錯

exact7ly

今晚肥仔係屋企睇番 安仔記者會
相信都幾無奈

偷食行遠啲啦,仲要食都係呢個圈既人,真係戇鳩到冇朋友
(不過唔係發生自己度梗係口響)

肥仔可能後悔緊，當晚點解唔強硬d分開佢地

肥佬仲要比賓穎粗聲粗氣咁大坑大坑咁喝佢

肥仔仲要比人屌真係好慘

無人起到肥仔底？

呢個一定要quote

其實我聽咗好幾次諗埋前文後理
我覺得個肥仔唔似係話玩大啲
反而似係話「玩第二啲丫，我想send佢(許志安)home」

因為之前肥仔建議話送黃心穎返屋企但無人理佢
所以就話玩第二啲,送許志安返屋企
不過結果都係失敗咁解

咁又好難嘅，唔通反面咩，咁大個人為自己負責啦

應該係

仲要避重就輕 連借力膊落賓穎度都無咁做

上面話佢想食埋一份嘅毒撚食屎啦

推到肥仔出黎回應

醒呀喂！你有老婆架

算啦 谷精上腦 講咩都無用
老鼠安個樣似唔奈煩，覺得肥仔阻住佢扑野多d

真係好朋友 知道再落去會出事 叫老鼠安清醒啲 臨落車都再三確認佢地要返自己屋企

咁肥仔又真係有攬西穎博頭既
2:58

完全睇得出係肥仔好朋友，提醒晒都唔領情，最後冇野好講走人。完

唔好迫佢出黎 可能佢自責緊都唔定

賓穎feel 到即刻望撚住肥仔
肥仔隻手即刻縮
晝公仔畫出腸，大家都難睇 又老撚土

係話玩第2d 話先送安仔返屋企
但係佢住得近 實在係好唔合理咁
同埋佢上車坐都唔夠1-2分鐘
就算佢行路都係好快返到唔需要坐車

唔關佢事 盡曬人事
唔通拖佢出車咩，許生唔抵幫

我估個肥仔一早知咩事 佢地有前科
不過估唔到撞正今次有車cam公開哂俾全香港人知姐

呢下都唔似抽水果種啦
睇番呢段仲慘
已經係落車關頭，佢烏番入黎搭住賓穎再指住老鼠話要send佢home
點撚知老鼠仲想拿拿聲使走，叫佢早抖
最終踏上不歸路

傻西黎既，佢兩個點會係第一次呀，醒下啦

佢係拉開隻雞等佢唔痴埋老鼠度

其實真係抵撚死
明知係的士一啲危機意識都無

唔係話支持偷食
但有心去賓穎屋企扑野過夜嘅
送左賓穎都返去先, 之後返到自己屋企再坐的士去啦仲可以等賓穎沖埋涼香噴噴著住戰衣開門等你

肥仔

肥仔唔知賓穎住邊，好無奈

好人難做，個肥仔真心為老鼠好

肥仔好明顯爭女啦，你地有無認真睇條片？
3:12
"你咪追，唔係你既"

肥仔隻手搭左係果度好耐, 但明顯係想搭老鼠安唔係賓穎
到最後被逼要落車先做最後掙扎, 諗住是但一個人走左都唔會成事
先會話不如我SEND YOU(老鼠安) HOME

結婚咁多年，應該有唔少mutual fd

起個肥仔底，燒佢春袋啦

“En唔enjoy” 都聽唔出
驗下耳啦

而家再聽清楚啲, 安仔3:48秒仲屌鳩個肥仔阻人扑野

安仔圍內班朋友應該都覺得佢兩個有啲野
有啲小動作係會潛意識曝露咗
只不過冇人有證據證明佢兩個真係有路
個日大家飲左酒 肥仔應該係怕兩個飲左酒會出事先幫手 安仔仲實牙實齒講冇事 咪信佢
點知

仲有1:45
賓穎摸肥仔面，肥仔捉住佢隻手，賓穎拉肥仔隻手黎自己到

朋咩友呀
條肥仔擺明想一齊3p啦
賓穎係咁趕佢走咋

"唔係你既" 又點解釋？

你聽日上機喇喎
En 唔enjoy？
En...為你好

仲要比賓穎講粗口屌鳩自己

一睇條片 第一個感覺就係

個肥仔做咩係咁做架兩 阻人仆野

後尾諗返佢真係好人黎

聽左幾次先聽到「真係仆街黎」

有無巴絲backup 咗條片

條路自己揀，仆街唔好喊

神已經安排了天使提醒你

真兄弟

點會想3p安仔屋企唔係即係sammi屋企咩

真係聽幾次先聽到

稍為有少少社交經驗既都睇得出肥仔真係想救人，唔想老友衰啦，唔係知有cam，而係知有人有家室

Child登仔係咪個個有社交障礙精蟲上腦先諗到人想3P

哩啲真兄弟黎
見到朋友鳩硬硬都仲阻止
隨時會朋友屌甚至打返轉頭

咪係 搭膊頭個下都盡在不言中
咁都唔理解 佢地一係無朋友 一係無腦

如果唔係車入面比賓穎隔住應該開左拖，老鼠果刻真係精蟲上腦

突然覺得最慘係肥仔
睇住個fd入火坑
又拉唔返佢出嚟

終於明肥仔玩大啲係咩意思

肥仔話玩大啲send許志安home, 即係間接話係咪想sammi都知佢兩個狗男女

朋友 你試過將我營救

開頭係話送賓穎先，傾唔掂數就再試送老鼠返屋企
但一個肥仔點敵得過兩個淫蟲
最後鏈頸實為垂死掙扎、最後提示

點知淪落到一落車就俾老友用粗口鬧

其實差佬可以做埋野落charge都得
條片影埋佢地冇攬安全帶

覺得賓穎同老鼠安係已經有一段時間
見佢哋拖手拖得幾自然
但都覺得肥仔係唔想佢哋再進一步落去

「玩第二啲」
1) 咁多嘢玩唔好玩婚外情
2) 咁多女玩唔好玩件係人都識既

朋友咁樣提法都唔醒水
老鼠安呢鋪真係死得抵

其實嗰晚咁多人

點會得肥仔知 除非佢兩個只係肥仔面前ee泣泣

我諗其他人唔多唔少都知

相信肥仔都唔係第一個提

但奈何老鼠安沉船沉到壞咗 無咗靈魂

又主動拖雞wing隻手

又任睇電話msg唔嬲

眼佢個眼神有啲寵細路女feel

我賭J肯定唔只ons

暗示行唔通就真係無計，陣間明阻佢扑野真係驚俾安仔燒春袋

咁多男人得兩個女人，仲要一個係阿嬸咩飯局黎

好似係佢哋共同朋友生日飯

一齊講鯉魚門就知駕輕就熟啦
分分鐘之前whatsapp溝通埋
知道賓穎屋企冇人

万刀甲

抵佢死啦

佢有心抽水就捉住唔放啦
轉個頭已經鬆開左

屌 ! child登班細路係咁膚淺，笑下算。

唔係扮聖人，有得食係男人都心動，但聰明同經歷多o既男人都會控制自己條撚，分析下局勢先決定去唔去馬。 古今中外，天下間幾多勁人死係溫柔香之下！ 只可以話老鼠安呢o的垃垃根本不能成大器。

色字頭上永遠一把刀，那怕你只係去叫雞，定力同智力欠缺的話，一樣可以死得好慘。

賓妹𩓙仲激動過老鼠，睇佢個款應該已經濕晒

可惜老鼠個刻只會諗到係肥仔葡萄佢（可能有少少）

講得呢句 擺明一早知佢哋有路喇

睇個款肥仔可能都識Sammi，唔想佢地玩完

個刻咁緊火真係冇乜邊個理智到

救得幾多次，好明顯兩人有前科

佢地講鯉魚門個下熟手到好似試過好多次咁

安：你聽日打俾我啦

肥仔已經心知老鼠個刻已經扯爆祺救唔番

邊到多 你睇下你幾多正評

格硬分開佢地我驚肥仔俾安仔揼柒

同埋聽佢地講嘢口齒不清，明顯肥佬都半醉仍然想去挽救老鼠，係老鼠呃佢話之後會各散東西，仲有所謂攬賓穎個下，其實似係想拉開兩個人既距離，有意無意既動作都做左，最後都係唔得

柒一次唔緊要，但柒完仲要撐， 你真係好可憐。
你呢類真心硬膠憤青其實係好人黎，不過係現實社會我一定恥笑你笑到肚痛。

係呢個party中老鼠安係大佬，周邊o既人想幫都唔會咁直接得罪別人。再者你都識講娛圈利益關係錯綜複雜，同一條利益線上唔想佢博衰唔出奇，但你又係邊位要人地訓身去阻止事件去救你？ 大前題仲要未發生，未爆鑊仲要比你串返轉頭。

呢位小朋友你單純係好，但地球咁危險真係唔太適合你生存。

唔好同我講身邊o的朋友點義氣點爽直。
你只會更幼稚地話比人聽，一係你好彩一直以黎都生存係別人給予你o既温室，一係你就在食物鏈最底層連自己點解咁失膜衰咩都未知。

仲要比2個白痴屌返轉頭 肥仔哩啲好朋友真係好少有

可能知有路想阻佢地進一步

幾fd都係咁話 鬼叫你唔聽

賓穎仲一路咀一路摸老鼠碌鳩
上到屋企除褲肯定瀑布咁款

大慳！去大慳呀！

擺到明喇
肥仔聽完呢句之後就安心落車
咪即係肥仔心入面一早已經assume咗佢哋唔係返自己屋企囉

鳩估本來呢場合係兄弟聚會，右邊個阿嬸係一個阿嫂嚟，賓穎就係自己黐埋嚟，所以一班兄弟都大概知咩事

鄧肥仔心up

爭食啦明顯

係啦 佢以為肥仔妒忌佢有女食 想爭食埋一份 咪屌佢仆街

搓下搓下咁

圍內之前一定知道，老鼠安同賓穎仲要蠢撚到同一架的士走。肥仔算有義氣，迫埋上同一架的士走人

拉開又好，提醒賓穎咪搞人老公又好

肥仔有上市公司做印刷既
佢住豪園 同壞左安好好朋友

good point。賓穎黎宣示主權

係囉真係勁蠢 點會同一架走 見少陣使死咩

會唔會係教會啲人？
識安仔同sammi兩公婆？

係。如果唔係圈中人，但同d明星做到frd，仲要住大坑，窮極有限 點會無女食呀

肥仔豬隊友

佢唔嗌住心穎心穎，老鼠安仲可以話果個係蔡一智

收到風老鼠嬲到佢震

咁就奇怪
如果唔係特登捕
佢哋第1次uber?
定第1次撞正uber有cam?
仲有許志安一上車都無口罩
佢驚人唔認得佢？
佢唔係tbb明星
(唔睇電視就唔識) 嗰種喎
定係架uber已經call過幾次㗎啦？

或者sammi唔喺屋企

其實答案可以好簡單
就係on9

坐係的士入面，帶狗罩都無用啦，除非成程唔出聲唔講野。賓穎帶狗罩其實咪造尻作 或者多少反映佢心理有d問題

肥仔做好心仲要俾條臭西屌佢唔識做

沉到咁 不如娶撚埋佢啦
好似洗米華同mandy咁

阿木困境

為咗個兄弟春袋都唔要

肥仔唔會自己想食喇，一來條女已經痴埋許生到，唔好話去到做兄弟咁好情誼、就算只係出嚟玩都知搞埋去冇好結果，而且許生算係佢間gym嘅生招牌，冇理由得罪佢喇。

可能老鼠安覺得佢講到咁大義凜然
其實係提子佢有得食女 所以先話佢虛偽

但如果肥仔心態係唔好
就唔會再三確認佢哋各自返屋企

不過可能佢哋未上的士前發生咗啲事令安仔咁覺得
唔會有人知

一個住淺水灣
一個住將軍奧
根本南北兩條路
搭埋一架車係盲嘅都知

呢樣真

肥仔呢啲真係好朋友呀，公眾人物仲要有家室，就知道咩做得咩唔做得，大家老友唔通見你死唔阻止你咩，就算比人鬧都想救佢 個啲咩話肥仔想爭女，冇人可以否定任何可能性嘅，但我相信至少有九成係想救人囉同樣嚟講，我都有九成相信話肥仔想爭女嘅係現實中嘅毒撚，冇朋友，冇社交，冇家室，做人不顧後果嘅垃圾

肥佬想屌許志安

肥仔真係盡晒力
睇返條片 佢態度直頭係有d強硬話唔得
之後又諗計話玩大d 送許志安返歸先
佢真係好人黎

攬住黎啜喎 蔡一智肯同你食死貓？

救乜撚野人 爭女就爭女

爭女？一睇就知佢兩條友行埋左啦。
點會仲有肥仔份呀，佢肥姐，你估佢on9咩

剩係呢點都知肥仔夠老友
好明顯肥仔見兩個一齊走有問題先夾硬上車
上左車都唔洗3分鐘就到肥仔屋企（唔知有冇剪到， 不過點睇都唔耐）
完全為左救壞安先上車

係，個陣許志安都係咁諗，最後咪出事囉

話肥仔想爭食嘅唔該認認真真loop多幾次條片先，肥仔狀態明顯都飲大咗，所謂酒後吐真言，一個飲大咗又想食女嘅人仲咁多計謀去盤算送邊個返去先然後自己食？直接上車就挨埋去摸身摸勢啦，係咪先？由其到落車一刻老鼠話我返我屋企，佢返佢屋企，肥仔再confirm你講堅嘛，老鼠答係，肥仔先冇辦法話ok抽身離開，肥仔真係難得嘅好人嚟，如果香港最高榮譽係大紫荊勳章，肥仔係絕對值得拎！

真
第一次睇條片已經覺
男人同男人之間邊會阻大家食女
但肥仔死都要送走賓穎
知咩事

就係因為肥仔啲個行為，老鼠更加想即刻拖實賓賓

瘦田無人姦，姦開有人爭

性暗示

如果係點解唔send message 提佢

可惜 肥仔做幾多野都好
都幫唔到件事

真係老死嘅應該唔會咁爭女

扯爆晒旗有人叫你各自各番屋企你都燥啦

點解點解，到人地有send msg 你啲人又會話點解唔大大聲講有cam呀危險呀？人地肥仔無義務架，做到咁已經唔話得

你點知冇？

盲生

爭唔贏，拍佢兩下發報仇發洩

再口upup：醒定啲呀你 ， 睇你happy得幾耐

Send message 就講到白 搲爛塊面啦
到時反面 累個fd間gym room少個大客就唔好啦

同意

有無字幕版 求連登眾神出字幕版

dlgh曾志偉黎geh

係咪諗多左

睇下個男D 明星 friend 點幫佢拆
條女就仆街囉直接 certified
睇個款 620 過兩日會出來話解约
無運行架喇學馬賽咁搵個強國土豪哽左佢算鳩數啦
馬明又柒左中大伏要去還神未結婚

咁樣WHERE爛自己塊面做醜人

仲要俾人屌佢抽水

好心咪鬼響人地架車光明正大咁偷食啦
一係就自己揸車一係坐自己人車先搞
仲要玩件係人都識
驚死人地唔知佢地有路
係咪真係咁緊火？玩都唔_識玩

。。。佢都知自己唔夠安安爭啦 咪傻啦

到底係相既邊一個

點拆 咪話唔識唔知唔清楚

同一件衫

係車到仲要比賓穎屌....落左車就比老鼠再係車到屌

到今日爆左就比連登仔屌佢想爭食

好想難到做咁

好人難做到咁？

好人係難做架啦
不如諗下段片流出係咪真係咁簡單

你點睇？

的士佬應該緊張到瀨
差啲俾肥仔搞到蝕咗個首期

唔係話開車咩

拉返個姣西過黎呀
抽水就大脾啦
又唔係搭落去再順手抱住

似係其他人知但由佢地
可能有講過下但當時人唔聽就算
得肥仔夠義氣想救到最後一刻

牛唔飲水點㩒得牛頭低
要去死邊個阻得住
喊乜撚啫，根本清醒

個下我諗好多男都過唔到個關，軟玉溫香，投懷送抱

佢記者會真係好癈up
好似無講過野咁
寧願佢唔好出黎

無錯
自己想死根本無人阻到你

大陸雞玩法

香港係好多on9仔

條肥仔真係唔話得
嗰下揸一揸老鼠條頸 希望佢醒下
最後都係

過唔到還過唔到，但係普通人去叫雞都識避忌喇。

話咩係fd既個肥仔應該當面嚴厲d踢爆佢地既
其實唔係憤青毒撚 係弱撚智
用事後上帝視角代入番成件事

當時當刻其實咩都未發生
佢地3個都唔知會俾蘋果爆出黎

如果最後無呢單野 無呢條片
無事無幹底下 個肥仔就變左個阻人扑野燒春袋既on9 無人會話 無人會知佢係好人
你諗下老鼠安屌唔屌柒佢

馬明中忠直直
又比公司撚
又比條女撚
依家連伯母都要打搞埋

一定自責到爆
點解唔堅持

個肥仔上蘋果爆料就完美

好人難做

冇錯 仲要安仔知肥仔知
亦知肥仔動機 想做咩
你諗下你同fd講返屋企
會唔會無啦啦「我返我屋企 佢返佢屋企」

據知，跟安仔親近的好友早已發現「安心」眉來眼去，但因為跟Sammi相熟，覺得多一事不如少一事，只好視而不見。

可能就係肥仔

據知，跟安仔親近的好友早已發現「安心」眉來眼去，但因為跟Sammi相熟，覺得多一事不如少一事，只好視而不見。

似係肥仔

兩個一齊答鯉魚門已經出賣咗唔止得一次啦

其實係真朋友先想阻止你
酒肉朋友得鬼閒理你

似係兩個心穎SP

我覺一段時間有非造愛既親熱曖昧
條女真係電兔咁逼佢上樓 又話佢唔敢啊 咁樣大佢
仆過先識扮低調 不過老鼠安係有心俾機會佢去姣到要出火

邊個住鯉魚門

肥仔想送心穎bb返屋企咋
點知老鼠安同佢一早有路，跟左上車

肥仔根本就係大兵一號

肥仔想食無得食

大家幾十歲人，你兜口兜面當住條女講，一定無朋友做，係人都有自尊唔想俾人話

就算係真心朋友，最多暗瓦底搭膊頭講笑咁勸佢幾句ga咋，呢個肥仔做到咁出面，已經好唔話得

再重新睇多次留意所有細節
肥仔的確想救佢

第一次睇淨係等後面重點無留意細節
肥仔聽落就好似死纏爛打想屌埋一份但人地又唔受佢玩

一齊向肥仔致敬

child登仔到底有冇出過社會交際不如出埋口話唔好射精呀

代入感，個個心裡面都想同雞穎3P

肥仔多數都特別有義氣

肥仔落車個陣一定搖哂頭，好撚失望，阻止唔到老鼠

拍戲咁

堅?
堅

最右呀

個司機咁好彩可以執幾廿個

賓穎玩哂賓周呀, 點忍呀!!

係咪呢個

肥仔都提足哂，又係咁問老鼠係唔係真係會送賓穎返屋企，再自己返屋企，仲問堅？呢啲都幾明顯想老鼠醒水

好明顯係叫個兄弟醒呀，唔好搞咁多嘢

姓Yang
大陸仔黎

肥仔係都話要送咗賓穎返屋企先
其實係肥仔想食老鼠，識唔識㗎

你啲酒肉朋友咪咁囉

肥仔係想救佢的
肥仔問心穎住邊？即係話肥仔都唔知佢住邊

肥仔話車心穎番去先。已經說明左係救而唔係食

肥仔最後回頭，再尻提多次，信許志安唔會借醉行胸，可惜既係，肥仔估唔到佢地已經一早有路，唔係第一次

狗男女異口同聲講鯉魚門，同女方純熟撚雀技巧，十指緊扣=一早有路

你應該無乜真心FD

肥仔真係最哂人事
但冇計，佢地一早有路

如果個日係肥仔坐中間, 結局一定好唔同

玩女冇問題
結左婚玩女都冇問題
但結左婚玩人地條女就好大問題

根本兩條友有晒預謀

個肥仔應該見佢兩個一齊坐的士 怕出事

唔知頭唔知路想救 仲要俾條女咁屌法都繼續救

但誰不知其實人地已經係慣犯

好人難做

係 講話肥仔想食黃心熲
根本就無睇清楚條片

安心上到車 已經黎料
肥仔上車 言談之間係想送走左其中一個
等安心 可以各自"認路返屋企"
不過安心就唔撚覺得肥仔係好意
覺得佢阻撚住哂

去到最後 肥仔無奈再問 係咪真係兜完條女返屋企 老鼠安自己返歸
點知肥仔落左車後
安心就異口同聲話去鯉魚門

其實 肥仔呢D朋友 真係為朋友著想

如果兩個真係飲大左都仲有得救

但而家根本兩個係有目的地去爆

救空氣咩

個肥仔到依家都無上過水就知佢係一早知咩事啦

其實結婚玩左人地條女
不被人發現
都無問題

其實會唔會係肥仔都知道佢地有野
再以先係咁問

肥仔 你盡左力了

留名睇炒車

肥仔呢鑊真係朋友圈人氣急升
D兄弟 阿嫂真係放心放另一半同佢一齊玩

主角自己都唔上水，朋友既救又救過，仲要自己跳落火坑，我係肥仔檸檸頭笑一聲，真係講句有咩call我就算啦

正確，不過只限有腦

肥仔力已盡，係真係估唔到佢地一早有路

如果佢係個圈到做，呢段時間一定俾公司放草，可能無工開，佢先係最撚傷個個

好感動

拍頸擺明叫佢唔好谷精上腦

醒啦兄弟！

做兄弟既真係幫到盡

Kenneth Yang 就係flyhigh 嘅 執行理事. 在公在私都唔想老鼠安死.

做兄弟既有時都好無奈，睇住對方玩火隨時燒死自己，勸又唔聽阻又阻唔到。
如果肥仔同 Sammi 都熟既話仲難攪，兩面不是人又有罪惡感。

屌，一早話左你條仆街架啦

我敢講出面話肥仔想爭住食女嘅child登仔
又話有心想幫手會講出口/send msg
肯定未出過社會同人交際
平時做人實係得罪人多稱呼人少 完全唔識世界

係點估都估唔到的士有cam錄低哂 仲有埋聲 好心明知自己係藝人 仲係架的士搞地下情

諗落好似都幾正路，第一次睇條片都覺得怪怪哋，個男友人有堅持先送賓妹，後老鼠。後尾落車都重要老鼠同佢 promise 送完賓妹就返屋企。賓妹就好似想佢快啲走咁。

有朋友如此夫復何求

如果賓穎主動撩肥仔
我唔信佢忍得住囉
肥仔通常都特別咸濕

忠言逆耳

老鼠安個陣已經精蟲上晒腦啦
隨時心入面已經想同肥仔講

其實佢地都好夠薑，有外人係度都旁若無人咁攬錫，又唔係唔知搵食車一定內外都裝cam

咁都撞見挨鬆飯

咪就係
點解要係車上面咁猴擒而唔係落咗車先嚟呢

行路返屋企好唔好？call Uber關咩事

如果肥仔係想食女
佢唔會一開始講話送賓穎走先

痴線，話肥仔想食賓妹個D全部唔止係青頭仔，直情係無咩朋友。係正常人都睇到肥仔想救老鼠安啦。

但其實個肥仔如果唔係擾擾讓讓左一陣個司機都未必發現嗰兩個係安心打緊車輪

話肥仔想食雞穎嗰啲 究竟有無認真睇過條片

wah
Kenneth Yang
AIA Associate Director 友邦保險副總監

條女醉左，老鼠已經盡量刻制，冇渣波

其實肥仔想食老鼠安

好想有肥仔依種朋友傍住自己

講得好
不過支你老母開

Fi-Hi

肥仔執行理事都無得搞塊HI越講越慘

(肥仔而家應該笑到最後)

其實有無可能是sammi一早知，然後托健身中心既朋友設局？

正常的士佬唔會咁多事

二來肥仔好似提左安仔好多次，比緊機會佢咁

我覺得架的士應該是一早準備既call的

Sammi一早擺下陷阱，設局影低佢

佢意思會唔會係佢送埋佢上屋企

作為朋友佢真係唔話得， 但好彩佢落咗車， 唔係邊有人揭發呢單野？ 所以肥仔一落車， 場戲先開得成

講堅呀嘛？

堅！

堅係去鯉魚門

肥仔真係好好 係攞個心出嚟囉

點得出「的士佬唔多事」依個結論？
肥仔提左好多次，又點拉到去設局？

我話的士佬係醒目仔就真

咁都可以吹奏肥仔
你估肥仔唔想食咩

肥仔應該拖安仔落車點醒佢

而家會唔會怪肥仔當日點解唔拉住佢
不過講到各有各返屋企，肯定平時好曖昧下

睇口形 賓穎仲叫個肥仔咪撚搞佢

屌你老味都話左唔係第一次囉,
阻乜撚野止呀, 咪撚再FF啦

好有愛
真兄弟

就算全部各自返屋企 老鼠再自己渣車去鯉魚門咪唔洗煩

終極真相，肥仔同安仔其實係hehe

可惜老鼠安已經起左色心，個人壞左
肥仔做幾多野都無用
反正就算阻止到呢次
都仲會有下次下次下下次

支使離開；岔開。

《紅樓夢》第二五回：“ 趙姨娘 不及再問，忙將一個小丫頭也支開，趕著開了箱子，將首飾拿了出來。”《兒女英雄傳》第十三回：“卻説 安老爺 見 烏大人 把人支開，料是有説的。”

最憎啲不學無術嘅on9仔捉人用語

on9仔你平時講野用書面語？

如果個日係送左條女先呢段片都應該唔會出現
所以肥仔都只會係安仔心目中阻扑野既大仆街

啱，所以前面有個po講得好
有幾多人喺未衰之前已經識欣賞身邊人對你好？

飲左酒呀都話

咁自己再飛的囉
不過個下梗係為求快手去到鯉魚門 邊會諗咁多

你不如話佢兩個唔係部車入面做咁多野
留返返到屋企先做咪無事
就算比人影到老鼠安去賓妹屋企
無影到打晒車輪都可以慢慢解釋

許志安肯定會老羞成怒
集體杯葛肥仔

或者宜家咁先係對個肥仔最厚道既結局
如果當初真係阻止到，安仔都唔會多謝佢，因為佢唔會知搞到咁大獲，佢只會覺得阻人扑野正仆街，然後不久將來又再同賓穎玩。

所以點都係要撞下板既

個的士佬心入面興奮緊：今次fat fat啦，首期有著落

內心一定好想食啦

成件事我既focus係 的士佬中咗六合彩二獎 好撚爽

肥仔搭膊頭嗰下 內心係諗緊

老鼠你今晚就爽皮喇，記得出包膠呀

不過佢本身都唔係走純情都乖路線架啦其實

其他post仲有人話佢狗公

有D鐘意左個肥仔

係咪在狂篤老鼠俾signal?

點解點解，幫佢鎖埋貞操帶先走，好唔好好

擺到明求其搵個理由水佢走啦

肥仔係咁要求送賓穎翻去先 都比人話想食賓穎

賓穎仲緊火到係咁話大坑 大坑，根本就想拿拿臨踢肥仔落車

肥仔廢事爭食先話送賓穎走先，玩大d送安仔走，好明顯就係想爭食啦

玩大啲既意思係，寧願先落淺水灣再去鯉魚門佢先返大坑屋企都OK，就係唔想你兩個一齊走

點解咁多人仲係睇同車男係想食賓穎

你睇三條友住既地方但都坐同一架的士都已經夠痴撚線啦老鼠住淺水灣點會係送賓穎返鯉魚門，肥仔知唔順路都要坐同一架車咪就係知你兩個實有嘢囉

連登仔9UP開

班毒撚谷精上腦對住咩女都有性幻想
咪上拉埋肥仔落水當佢都係咁

唔知肥仔依家咩心情
睇佢咁為朋友 依家應該好後悔當日態度無再強硬d

果日重要肥仔生日
正常自己生日都係諗住大家開開心心離場
肥仔為左老鼠安又要燒春袋又要做醜人搞到自己難堪

乙0是什麼：

一開始睇會覺得肥仔想爭女食
再睇多次所有細節同對搭，就知想幫老鼠唔好做錯事

我一開始都咁諗過

child登仔未出過社會交際
停留係小學雞式爭女嘅時期

仲要被老鼠安屌佢虛偽

睇清楚啲先, 佢似係隔住賓穎拍老鼠膊頭, 想提佢醒定啲多啲

直頭篤鳩佢想佢知掟
可惜

賓妹直頭想踢肥仔落車啦
老鼠安真係弱智 有人提晒都唔醒
仲覺得肥仔阻住佢扑野
仲要係部車入面(有第3方係到)

呢個肥仔係果日幫佢慶祝個肥仔？
果晚慶祝完就係的士屌佢阻住晒？

生日重要比條女屌唔好阻扑野 好慘

話肥仔係幫手果啲可唔可以解答以下問題:
1. 果日係肥仔生日，地點都近佢屋企，點解要上人車？仲要唔坐車頭？
2. 點解毛手毛腳？
3. 一齊玩大啲？

成班真係未做過男人？爭女爭到出曬面，肥仔話送條女返去先，梗係同佢一齊落車啦屌，用下腦啦。拍安仔擺明係知佢係眾人物，唔好玩比我食啦，點知條女唔理佢敗走，都可以吹到佢變偉人，連登仔好耶

幾十歲人見到個Fd mark左條女仲會爭？
條女跟唔跟你未上車都知啦
話肥仔爭果d係咪睇得扑野咁重要呀，fd黎架喎

睇你個user name
都知你現實係個毒到出煙

成世人連個女姓朋友都無既毒撚
再憤世到所有女人都係雞
所有男人都淨係想屌閪

醒下啦

理性啲啦，你睇多次條片再答我問題先啦

肥仔叫Ken，係AIA高層，同Sammi安仔好熟的

1. 上車就係知佢兩個玩緊火 想阻止
你見佢堅持先送賓穎 再送老鼠就知啦

2. 佢申手去篤9 老鼠叫佢清醒d
叫做毛手毛腳

3. 一齊玩大d
係講緊你唔肯送賓穎番去先
就送鼠番去先 盡力阻佢地兩個玩火

但算啦
對於你呢d有社交障礙既毒撚
就一定所有男人都淨係想扑野
係女都係雞

眾人皆醉

咁呢一下代表乜？

1.冇人話佢唔落車，係你地自己當正佢好人，會再送安，呢樣係疑點

2.佢先係抽緊水搭膊頭先，我一樣可以話佢係想提醒安係公眾人物，有老婆，比我食，呢個睇你點解讀，冇謂拗

3.同上，呢個睇你點解讀，冇謂拗

重點在於幫人點解要抽條女水？你重睇多次留意下個肥仔語氣同肢體語言。

架車佢call嘅，要幫大可以企硬送賓先，點解賓選咗安後就放棄？因為食女目的已失敗。

你平時係咪覺得自己講嘢好風趣？

出過去玩未？爭女爭到上埋的士仲爭緊？

所以咪你唔識社交囉
仲有 你係用緊上帝視角去睇成件事
用未來人角度再去judge點解個肥仔唔強硬d

個肥仔係膽心佢地出事
但當事咩都未發生架
如果佢知道會搞到咁大獲佢就梗係強硬d啦

而家係佢仁至義盡咁幫緊老鼠
佢強硬阻落去就反面

你會唔會為左未開生既野同個老死反面
再解釋話為佢好呀

不過你無朋友
唔明架啦

繼續反社會啦

你係咁屈我仇女，反社會但完全冇point

但你根本冇提岀任何一點行為或語句證明到佢係幫而唔係另有企圖

啲毒撚真係毒撚到出煙出汁
熟啲嘅朋友都有機搭下膊頭啦屌
下下捉住肥仔輕輕搭雞穎度黎講

我係抽水嘅，直頭扮哂野捉實佢膊頭 掃背 訓落佢膊頭啦

我都想講
搭膊頭等於想抽水，起色心
係啲連女仔手都未掂過嘅毒撚先會咁認定

其實你不如柒少陣當幫忙

其實呢下可以解讀係接開佢地兩個
睇下你係用上面定下面諗野

拉開

咁點解個肥仔唔提醒老鼠安有老婆唔好亂黎？酒醒三分醒好明顯就爭住同個淫娃搞野

佢肯定就本身都想食埋一份
但知自己冇行先索性點醒老鼠，唔想佢賴野
你估賓穎撩佢既話，佢會唔上？
咪玩啦，條友冇得食幫下朋友一把就俾人吹奏做偉人咁

純粹可能轉彎 個人西埋一邊先掂到

實係拉，係你老母裝cam玩9佢地

圍內點會唔知，肥仔仲在場都有拖，根本已經肆無忌憚

可能個的士佬都睇唔過眼

高質到

成班廢物唔識點抽水既落去玩下就知

老鼠自己都送死就算啦

可能我太保守，就算熟既男仔掂一掂我手臂，我都會覺得佢毛手毛腳...
利申：支持同車男係好人

留意出面路況，根本就係因為掟個彎先chok一chok先搭落賓穎度，不過出去玩搭下膊頭真係好正常，就算異性，對方另一半在場都唔係咩大不了嘅事，由其大家high high哋時互相搭住傾吓計真係男男女女都會咁，睇返當日飯局相賓穎咪左右搭住肥仔同紅色衫，係咪又要解讀成賓穎抽兩條肥仔水

屌你洗唔洗講到咁白呀

肥仔明顯想屌隻臭雞

都合理。。。 點知比人踢左落車
只可以一條友返去對住心穎打J

肥毒

你永遠不能叫醒裝睡的人

懷左既人黎

肥仔想屌老鼠

絲打係回教徒？

你完全無問題，最好keep住添
係要睇對方係咩人
如果對方係比較開放嘅人，無論係搭嗰個定係被搭嗰個都唔會覺得有問題。

就快一萬正評

拍AV 佢都只會係汁男... 慘

上面成班人呃緊自己
肥仔有得上點會唔上呀
邊有唔食魚既貓架
食到賓穎既話既可以幫老鼠逃過一劫，自己又有著數
食唔到咪跟埋上車一路都想點醒老鼠小心Ｄ囉
依家講到佢成個聖人咁真係幾好笑

我屋企即係佢屋企

好多連登仔講返工畀人針對㗎有啲嘢有原因㗎嘛

港女係咁架啦

你出黎同人社交，真係下下都會講到咁明？

你拎個頭巾笠住自己先好出街

不聽朋友言 吃虧在眼前就係呢啲

肥仔值得有一萬正皮
有無AIA高層可以send呢個post比肥仔睇下

肥仔ken!